【一場騙局】13歲偷嚐禁果成英國最年輕爸爸 5年後自爆親子鑑定發現戴綠帽

//原來，這一切都是策劃好的佈局，Chantelle父母的朋友跟英國媒體爆料，他們早就知道自己女兒跟很多人發生過性行為，但在女兒懷孕又不確定生父是誰的情況下，他們選定了年紀最輕的Alfie，因為如果對象是13歲的Alfie一定轟動全球的大新聞，果然如他們所料，這個故事在轉賣給媒體之後Chantelle的父母果真的賺到了一筆錢。而Alfie在發現小孩不是自己的之後想找Chantelle問清楚，卻發現他們全家帶著剛出生的女嬰消失了。//

一切都係為左錢。。。

犀利

一早知啦，無咩咁出奇

好𠹌橙大好前途俾人毁咗

個樣仲係13歲

然後而家可以再將呃13歲細路嘅教事再賣多次